[IVE] I大討論區(6) 出左 Assignment 啦 :'-(

一齊過三爆四

CHUR 盡佢

鳩做算啦
得閒研究下各大學ranking仲好

認真時要認真

巴打食到女未

Lm

有冇人知hkdi+lwl嗰邊咩事？啱啱響晒鐘

各位讀IVE尤其係last year嘅巴絲
小弟真心提醒各位
選擇升學真係唔好咁易信第一年開辦嘅課程
分分鐘各位會遲2年畢業
仲要full time變part time借唔到關loan
VTC親生仔都咁話
記得小心選科升學

利申 i大仔

鏗哥

lm

誤嗚

Civil 狗留名

鏗哥我以你為榜樣
利申 sem1 gpa唔過3

好撚多assignment , presentation , test ar

下星期好似要揀一科sem3讀既自選科目
可能要去其他campus讀

正 想過去di玩下

之後努力一樣追得返

其實怕唔怕好趕冇時間過另一個campus

好似話逢係個日只係會去個間campus 到上堂
自己讀緊既campus 唔會有堂上

已quit入黎Lm

寶馬哥宜家讀咩？

你quit左喇？

quit啦唔想再浪費時間金錢

去左九龍塘某到讀

架車走黎同我著engine燈

有冇人知道sem3個兩科數有咩分别？同埋難唔難讀？

系揀科個兩個

打個名出黎啦
唔知你讀咩科

個兩科maths分別系mathematical for science同advanced mathematics with applications

利申:BSE jj

Science 應該for科學用
Applications 好似係for IT用
利申：鳩up

ching st?

伏已中

year2 fyp可唔可以同隔離班既人一組?

同班既唔夠腳

MH

點解伏？

唔係咒你

我驚考唔翻入HD既DSE成績

巴打本身讀咩
跟住諗住讀咩？

依家ive係唔係想推人讀thei
今日上堂有人派左張表可以FD畢業升上degree

dse我已經會考個陣

冇諗過再讀ive d課程

IN Computer Engineering 電腦工程 WE TRUST!

會有咩準備

好撚多assignment 好撚多lab 好撚多test

係真唔係

唔信
上個PO先見話HD升真I大THEI既都要2.6
唔係完全狗屎垃圾都是但推人上去讀

唔係掛

有圖有真相

1.FD要讀"丁"
2.所有英文要至少拎B
3.數學LV2/ IVE既數(三)合格

如果可以用上年既成績報,我係差拎"丁"做唔到

拎"丁"好似CMA要過75

Sem 1拎69.5算唔算高

同埋要幾多分先等於grade B？

轉翻做HD既GPA應該係63-67分
我之前英文全部過70

Sem2已經冇哂動力溫書

其實d IA係學校派比學生多
定係要自己搵多

sem3-5要做啦

睇你咩科 部Engine應該係派
但始終都係你自己apply 再去interview 除左in-house IA呢堆垃圾

it科係點

IT科 其實都係呀sir 講有IA，都係自己同佢報 如果係出面公司 就幫你send CV去，之後公司再arrange interview
in-house呢就淨係同呀sir apply就得(好似係)

退學都冇搞手續就咁走

有份好想做
但係一做就1年
一星期兩日

做人有始有終好d

老電??

早知努力考個丁返黎先

75分唔容易喎 一年有幾多人做到

都話it
去航空唔知咩通訊部做
之前睇個email subject好似係國泰

75分拎丁唔易架真係

仲以為係老電
btw 老電係PPCW 唔係科黎

我冇聽過
見識少

cma A grade 獎學金 唔算hea讀 純粹叫佢乜做齊 獎學金袋袋平安

邊科fd先

THEI 一年八萬幾，搵鬼讀咩

如果讀完有用搵到工 30幾萬都可以慢慢還

咩科唔講啦i大有幾多fd可以揀
接返上全級近過半有3嘅科

有冇巴絲知邊到有sem3選修科既list睇 email睇左一次就無左

email搵唔到 係咪30號選??

聽日揀

有冇lust睇

MYPORTAL最新消息個度你慢慢禁下就會搵到有講
利申:上年係咁

唔係唔想幫你，但太多choice好難擺出來

放link

認真一問 SEM3選科
Home design and decoration伏唔伏

PDF來

品酒有酒飲

你以為真係有得你飲？聽完3個鐘書未俾你飲兩淡，不過係100蚊樓下既cheapcheap紅酒

email 同news乜柒都無
有冇人都係咁

Module selection period 30-Mar-2017 18:00 - 31-Mar-2017
23:59
Selection Result Announcement Date 10-May-2017

是咪陰人的

唔係

諗緊揀唔揀ios application好，3labs/workshops/activities估60%，project佔40%

揀科 有邊幾科係大伏？

BA

任何 N 賤 科

喺BA面前，Eng係神科

調酒 中醫個d呢？

係咪全部科都係今個sem簡？

咪同你講左簡 囉
仲要係姓 教個班

你最好5點幾開始F5定,一到6點就好塞車

F5定都冇用，上次揀科 一早坐定定都等撚左半個鐘先入到
睇運

Year1入嚟留名下年討論

有冇人讀it/design可以分享下

好多人都唔知要揀科
係咪唔同學系？

想問下有冇巴絲係讀航空
黎緊dse完諗住讀呢科
咁多位覺得呢科讀完有冇用
如果將來目標係做空少的話

係
唔係全部都要SEM 3修多一科

準備啦

屌，開始死死地ser

hang

已死

好撚刺激

done

有無巴打知 FD sem3幾時考試 6月定7月?

分享乜野先得

屌呀 要快揀科

原來唔關我事

今日個呀sir話轉左時間 原本sem3嘅enrichment轉左sem4

利申 讀緊
悶撚到 考又多野考過人 岩岩先考完
冇性趣真係咪撚讀

讀wine 又葡萄名 又地方名 狗先讀呀!!!!

唉 報左Photoshop，但係零知識

報左 Smartphone Apps Fundamentals (ST)
開得一班 ,好彩報得切

同班

AS大神 Wilson Leo

讀咩科
主要要讀啲乜
會唔會成日都要做deadline fighter
學到嘅嘢係幫你攞分定係真係有得著
問住咁多先

😵有無讀hotel嘅人？聽日考wine,有無tips ar 😵😵

巴打 可唔可以講下份卷黎聽下？ 小妹溫到就死

英該仔

IT睇你簡邊科
要讀基本networking programming database
呢3個就穩膽
之後就睇你個HD係乜野牌頭,就主讀個D細科

學到既野幫你攞分都可以咁講
I大教得既就會考試用翻/見到

deadline fighter要邊間大專唔係咁

成班fd加埋有10個人都一齊報左
即係呢科至少3分1人都係我果班

想問下揀完科 係VTC mail收到mail confirm 咗，但好奇我第二想揀個科收幾多人 入多咗次去睇下 ，發現又會計時同有得按遞交 會唔會delete 咗我本黎揀個科 當我重新揀過冇揀

利申 入到去冇按其他野 睇完就走

想問下你本身讀咩科

呢位巴打應該係yr1 TN

咁你讀咩科

冇IT底去讀IT科會唔會好難追
IT方面有啲想讀遊戲及動畫 會唔會話好伏咁?

ching喺讀邊科

computer engineering

唔會難追，唔知點解通常無It底既人入去讀成績反而比較好

GSD出名伏，勸巴打唔好揀
利申：只係聽講GSD伏

讀SOFTWARE ENGINEERING, SEM 1讀得幾好，SEM2讀到 有無師兄救下我

GSD唔係遊戲軟件開發咩?
定係我撈亂左

但呢科係mobile喎

梳 係我搞錯左 比翻一打 自己

所以到底講緊邊個打邊個

GSD係遊戲軟件開發
基本上要讀Unity Game Engine，Programming，3D，Database，Server Client，Android Studio，AI（略
簡單少少講，GSD係乜柒同電腦有關（除左網絡保安），全部野都要你識曬

基本上無曬SDD同堆垃圾語文課既話
我覺得Assignment真心唔怕做

利申：GSD Year2

咁撚似mm既，mm又係乜柒都要讀

利申：mm year1

全部都要讀曬 幾甘下

IT寫網頁PHP好難

想問下sem 1成績表個d 係咪要去秘書處拎?
利申 青大

hardcopy應該要買

三個elective一齊

睇唔明

sem1 grad個d先要去拎

sup region + style = pass

上portal print咪得

最新消息冇科睇 想睇定reg乜都唔得

正常係有email send比你睇有咩科
我去到星期二都未見有
先發覺原來全班都send漏左
即刻搵班主任send返

考試時間表出左 ！

來自N展既朋友們，有冇試過壞iphone線自行維修

有冇讀EE既師兄fyp 做過lighting 😂 分享下 唔係太識點做

屋企有三條iphone線，全壞

Ive最抵讀都仲係 n展科 ba不了

Ive係咪n展科最忙最多科考試
見有朋友d科 屌你好似冇考試咁

ba 貴一節， 狗也不屌。

on撚9，咁我space cgpa過3咪入硬

architectural 好似係

我讀fd朋友話有人sell佢地fd入u 咩thei既degree都簡得

等我仲勁擔心space過3入唔到thei

而家讀緊呢科伏到仆街
9up吹水科
但聽講gpa 3.5 +ielts >6.5入到poly
Ielts就考左有7 但sem 1 gpa得3.2x
搏唔搏埋佢好

7

你重要同ive HD人爭喎

有無人知IBSP 個科 點計GRADE 又IA 又IBSP 個比重係點樣 聽人講老師同街SUPERVISOR都會比分 聽到一舊雲 BSEJJ

兩科野黎架

quit左
但我係group見到好多考試

佢唔係缺人到要搵fd啲人升上去咩

其實9做就得 五洗太認真呢d quiz

上Google search條問題啦，90%問題之前Yahoo知識有人問左

你有無讀Menu planning呢科？ 有嘅可唔可以教下小妹😭😭😭😭

上星期OOT test好易

五你老母

知佢缺人到噉就估到嚟緊應該收勁低分... iveFD都升到分分鐘iveHD GPA過2都入得，反正都係$$$

次序果條太簡單
所以冇人上網問

屌ht114002科Tou4201唔撚知點做
個老師講野冇重點

點解我搵個陣搵唔到

要搵班入面既人做烈士試

加油呀ching

係

夠拉一個grade用心做

普通話都係，普通話仲要佔20%

想問下你地Year 1下一個IA係Electronic show 定Global Sources
睇下到時有冇相認

BTW 你HW定CW

MOODLE QUIZ識玩一定係
利申:連續5個SEM都攞足5%
NLP就真係要同D同學合作

Electronic show
其實4201嗰份group project係點做

其實唔洗搵啦
搵得黎都做左啦
認真做都易高分,唔算好難做
又唔限時又可用以google翻譯幫手

普通話係咪淨係3個網上評核？

上年Sem3讀既科撚記得咩 不過通常Project係EA既都好少肥，唔洗咁驚啦屌

有test呀 都驚
幫朋友問.....如果爆左attendance 點搞 係咪應該搵老師傾掂佢 有冇成功例子 有朋友爆左英文
Sem2 english要重讀嘅話係幾時？

睇老師好唔好人。其實你肯講係點都有方法，除非你平時真係好串/態度好差 咁就自求多福

即刻搵老師啦，睇下個老師好唔好人，好人既咪比你Sit其他班既tutorial補返，我都見過有成功例子

英文個個Sem都會開班，肥左咪下一個Sem既夜晚上返囉

因為所有人都係讀個幾科英文，一定夠人開班Retake

咁我個朋友都唔會寸嘅
只不過唔係成日出現咁解
咁真係要搵下個miss

如果個MISS十年都唔開CAS既 人唔到卡到

即係點 小弟我唔明

搵人幫佢拍囉，但唔好同一時間拍，因為英文係細堂佢有時會捉人睇下邊個幫佢拍，但死口唔認其實吹你唔撚脹

PS 風險自負

英文都可以有答案
中文無

Tou4207 有無tips

4003

3003

我有幫拍過

唉會唔會仆街㗎我個fd

想問揀elective 係跟gpa 分先後定鬥快

鬥快
手快有手慢冇

好睇你個老師點唔點人數

唔記得啦

啲test炒晒

點唔點係指？
唉都唔知佢點

某科阿sir話上個sem一班派左15個A同A-佢比人屌
今個sem嚴到仆街 比tips比錯少少

點人頭呀

我個D科係有老師一個一個點人數點完先上堂

TOU4207

加一

佢冇呀
但聽人講有d人搵人幫完人拍卡之後,一開頭有attendance,後尾變返x
唔知佢係咪check過黎,之後逐個逐個認人,但有冇咁撚勁呀....咁都認得晒邊個有返邊個冇返...

MH BSE?

睇老師 有D老師係續個續個睇 OR一開始就show邊個未拍 有好有唔好既 好咪唔記得拍個陣佢會幫你較準個時間唔會當你遲 唔好既咪 無得走

佢喺

巴打test all A?

有樣睇

你唔好扮晒野

交學費

好彩quit左
睇反同學whatsapp group
今sem個呀sir step分都唔俾

唔好意思
返工唔得閒爬文

想問THEI PART TIME
通常幾時會派OFFER？
報左CIVIL PART TIME

就到sem尾好chur

復活假之後有8個TEST殺緊埋黎

考完真係唔方唔復活

8個咁多?
咩科?...

想問下有冇巴絲讀康體及文娛? 係讀d咩? Interview個陣又會問咩?

我已經玩左10個
差3個就完 不過仲有中英文EA
利伸 炒得7788

差唔多每日一科

IT

中英文作文各1
寫網頁PHP 1個
操作系統2個
routing 2個

routing 仲唔係tn

英文NLP係咪做曬啲test同final test就得？

我兩Assignment加多個Test

我科水同冷氣

回味以前IVE日子 可以有堅毅去返8半堂
Assignment交前一個鐘做

Sem尾係咁架啦，我個科d EA都殺緊埋來

我2個assignment+1test+6個EA+sdd 濕9 project
一星期內考6個EA 諗起都爽死

有冇人知道NLP個net language啲exercise分數會唔會計落NLP個分度?

淨係做左堆test 做左幾粒鐘
唔知做唔做埋堆exercise好

淨做test就得
利申:已問英文miss

唔該晒

尋日上堂唔記得問

唔係掛，幾粒鐘

Netlan 19ui
嘥鳩曬時間

Yahoo知識有答案都要咁耐咩

我等佢過場動畫等到發火

LAN3003 ppt 唔係好識做

老師唔係俾哂sample咩？再唔係r多幾份同學既ppt參考囉

我地個呀sir已經早一個星期叫我地交
逐個開黎幫我地執過一次

有無人知IA 學校比嗰嗰返大陸INTERN 交錢的EMAIL幾時出?

同問

其實d獎學金係邊到申請

到咁上下 有呀sir 出email叫你apply架啦

想問下報i大 啲獎項證書 活動經歷係咪好重要
事關細佬我報左i大社工 但發現個啲證書完全唔見晒 係咪無望架喇

$的問題
Vtc啋你呢啲證書有未

有錢就有得讀架啦
Ive始終都係一間學店
但社工唔係多人爭既咩

係呀 我上年報左次 但無收所以都唔係一定有錢就讀得

聽講收75個左右

IVE熱門科就唔係咁講

配藥, 幼教, 社工 呢啲熱門科收得高分又要Interview
其他就有錢同符合最低要求就入硬

前年有配藥offer,即場walk in直接交form，條友望下我份dse成績表直接收左,in都唔撚洗in，根本就有錢就收硬你……
利申:dse 18分

18分咁睇唔開讀Ive

Sem1冇 sem2爆四會唔會有？

一樣分，我都喺

好睇面試同分數
幾年前我所知道收社工要16分，但現在我諗都至少17-8吧？
另外面試都好重要，因為就算你夠分，如果面試差，一樣唔收
當然最好面試果陣分享多d義工經驗，為你帶來d咩，有咩得著成長，日後點樣再回饋社會，或者令自己再進一步幫助其他人等

其實今時今日既ive
好撚多人dse高過17分

何止，廿幾都有添 通常果D都唔聲唔聲

我想問幼教收幾多分
幫女朋友問

利申：ＩＴ狗，自己個科１０分都入到

我得15分唉molamola

18分入咗工程,同班有個21分肥中文

讀工程有冇話去邊間好啲
李惠利就近啲
黃克競HEA啲? (老師比分好鬆手?)
青衣好多人話好? (但好似考試冇Tips?)

青衣多囡囡
鍾意咪青衣囉
相對強既都去青衣
學習風氣相對好小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小小
呀sir教得好唔好我唔知
因為好多時靠自修

青大campus大又近山，人傑地靈 好似係n展升u率最高既campus

係人相對勁 叫做有班人一齊chur
唔好覺得依賴青衣就升到
利伸 真學渣

柴灣撚話下年睇下邊個高升u率多d

歐陽輝南我屌你老母

耀南呀？
呢個阿sir好撚手緊，同梁sir一樣

衰咩

肥DSE中文定IVE中文先

非親生仔好難入

唔會掛 一年收4百幾個人

年年放榜都係第一日未到10-11點已經FULL晒

分應該15,16到

好撚多野做 exam前已經俾無限asgn lab report test撚到得返半條人命 冇哂力衝

青衣相對上有多少少少少少少有心教嘅阿Sir
有幾個大伏走左(有冇人識教電依家退左休果位張生 )
Tip就真係讀咁耐都無乜收過，不過你肯追住阿sir問，佢同你關係又唔錯都會有少量料嘅
利申:青衣ME已Grad學渣組

肥dse

呢到有冇人申請過Roa scholarship 知唔知係咪寫冇比過錢既港外活動都申請到?

青衣present洗唔洗用英文
我問過啲師兄
話摩利臣山難讀好多？
要用英文present同埋冇tips比？
想問問Ive工程科咁多間分校大家會點排？

工程一定青大

唔係讀工程都知

上年20分鐘已秒殺

大學收青大都收多d
其實大學都知青大 高汁d

李志青 on99 屌你老母 教消防教到咁 請你老母出山

唔記得啦

總之如果非親生仔又想讀幼教唔該真係搵朋友/屋企人一早排定隊

加油努力，一日未完DSE，一日都有希望
另外見到上面，幼教好似都係收16分或以上
樓上亦覆得沒錯，看似收400幾人好多，但係超快就爆
所以真係要一早排定隊啦

15,16分仲要只係親生仔既分

有冇人同我一樣係飛機維修？

ching 識玩

ff

利申 次撚次都係咁玩 好聲好氣唔會唔肯借既

點睇屯大CIVIL 係咪好少人升返U？

其實你拎比老師睇佢實肯幫你睇有咩問題

上到大專英文應該係標準啦
基本上除左普通話同SDD都係用英文
至少我係

我自己會排青衣>柴灣>神山>之後都差唔多
不過青衣好多位，如果第一揀青衣都好少要入其他院校
利申返唔係關屋企近遠，我住觀塘區

如果佢寄咗信比你，你已經喺有，填翻個form就ok

st就

ROA 個個好似仲要作埋文先比你，中文2000字 英文1000字

google is your friend

Gpa 有3.5應該升得番

st有細電

喺

學霸喺翻學賺錢

早知一開始讀fd

沙田有 電腦工程，大撚把人有 offer 上三大

咁又唔會全部收哂親生仔女，放心
因為收人好似比例有上限，唔可以收到咁多親生仔女
以我果陣讀為例，每班約30人，但親生仔女最多都係得5 6個內
雖然唔知現在情況變成點啦，但我估都唔會有大改變

手足係咁推呢科

幾多人入UST呀想統計下下年有幾多同學

今日THEI派左conditional offer (BSE)
CGPA 2.6 or above
唉，好後悔入錯科，想升翻9大，一定唔好讀BSE HD(IVE)
PolyU 3.7先收，3.5 interview
CityU唔關我地事
祝各位好運
點解speed要執左BSE(SF)

Electronic engineering 超易入。但冇興趣讀就唔好掂

BTW
我有個HKIE chartered 既丫sir話THEI-BSE 已經得到HKIE內部認可，但要搞埋啲文件手續先會上Washington accord list

呢加THEI個BSE係取代左PolyU-Speed 個BSE
大家係IVE讀BSE，升學得PolyU/THEI
PolyU>THEI>CityU(Scope)/Shape

咁巴打你點？照讀thei?

冇得選擇

不過個名對工作影響唔大既。但我想試下喺真正大學既環境下讀書，個感覺都差好遠。可惜我成績太垃圾
但你叫我係八大讀其他工程科/非工程科我又冇興趣。之所以就算有得入electronic engineering 都唔會入

3.7咁我死得

你不拎住3.7x先有3.7 offer

唔好咁做
FD->HD->THEI
total 學費係=~65k+165k=230k
仲有HD有機會入翻PolyU BSE

但如果 FD->THEI
total 學費要~340k to 350k
但讀THEI又冇得入翻PolyU BSE

太陽照耀我們！

ching可唔可以講多次thei學費幾多

查下都懶

上面有

AS陳龍鳳支那食屎狗

諗起黃秋生個廣告

上個網都懶

過3仲未有thei offer

咪扮嘢
食屎啦陳龍鳳

論成績同 interview skill邊個都好過佢
8

都唔係我

好多伸手黨
有咩問題就試下用自己方法解決，咁先識得成長

你等下，佢呢加畀左IVE仔先掛
你應該就快有

你啲frd有冇收到offer希望做到同學……如果唔係真係得返poly pt me有希望

有
咁點解你唔讀poly part time?
我就係唔想part time 讀先所以入THEI

我都係想讀ft你有冇frd報左冇offer

好似有報都有收到
我個fd GPA2.2都有收到
佢應該係send哂畀親生仔先到你地

想咁下咁多位知唔知幾時出Sem3 timetable
同埋fd之前揀左hd 幾時之前可以轉#adore

conditional offer gpa2.6佢咪有排追？

起碼完左sem2考試先出，同埋到時會有email提你架喇唔洗急

sem2時間表 就sem1考試周已經出左

sem3時間表可能考緊sem2 exam期間出

追閪到！？
IBSP係跟GPA調

就算追到，上到degree讀撚死佢，一定retake到錯。所以冇為浪費金錢同時間

蔣公呢排點

差唔多啦 你諗下考完幾日之後又開學了

SEM III是最chur的

其實part time degree收生係咪低d? Poly黎講gpa要幾多最少？

Poly speed (PolyU Award) 啦
你邊科？

8個week 中間夾住project test 之後再exam

有冇人知幾時出sem3時間表

收到ive寄來封low attendance rate remainder信，係咪已經過limit 定之後翻足就ok？

Sor冇追po 依家知啦

走堂走到你出信得罪問句係咪已經冇心機翻

其實唔係好明出席率點計，點解我唔返一堂attendance就變左69% ？

有冇人去過獎學金招待會？
唔去有冇事？

你成日遲到？

我都驚入到去讀唔掂

咩campus

OOT assignment 好撚難

收信好正常咋嘛，我個班大把人收，唔係冇心機返而係太早返唔到 佢地收信d科全部都係8半9半

曾經有個SEM返足5日8半 朝朝返到去間房好似停屍間咁

之前有手足話I大D院長要求各分校盡量推到D時間8半至5半

不過就唔知係咪真

但係SEM1同SEM2比真係多左早堂

myportal整到好柒

易到仆街啦 篇野就長, 但好多都係廢話

交還埋學生證了

見佢特登出email話出手機版
一睇吖屌原來得個「登入介面」有手機版，內籠都係得網頁版

姐係你cgpa幾多 ibsp就比返相應gpa既grade你 ？

但我除左ba真係冇興趣讀其他科....

base use case description個part點寫，真係唔識。我見份野又冇點講

執柒左佢啦

淨係改左login個個page，入到去同之前一鳩樣，咁都叫更新

有冇人有普通話網上練習 閲讀第三篇 嘅答案

隨機架WOR大佬

搵個成日返大陸既同學幫你做好撚過

有無ching讀過康體文娛呢科
可唔可以講下呢科有幾伏？

同問 同埋多唔多理科嘢/計數

Yahoo知識會唔會有model answer架？

屌，得60分

我自己搵親個d都冇

但係好多人話yahoo有

有你都搵唔切啦，時限咁短

聽日又要返學

聽日test hvac, 屌撚定歐陽條仆街先

屌鳩你呀歐陽耀南

想問下點樣搵past paper...上個網搵唔到既...

打返hvac果科個code

MBS4222 ? 無喎

bse4202

巴打好大仇口？

LAN3003 易唔易合格？好撚驚

有冇人讀過or有CON4123 construction and site management 呢科？
完全唔知佢考試會出咩 個阿sir教完都唔知佢教過d乜

易

黎緊呢兩個星期D TEST又殺過黎

屌你老母D組員唔撚應機
有D有應
有條友直頭已讀
我都係想合格姐屌

我地mock present果陣
佢比我地好多人fail
好撚淆

有咩慘過一個人做哂全組既野 , 而個人係想拎A

仲要幾個group project都係

緊記3個重點

陳述，比較，建議

做到基本上佢肥你唔到

完~

ps,普通話好差上個sem呢科都B+

報串又好似會係人員管理個part 0分

屌你老母歐陽耀南！出refrigeration cycle係撚都要加subcooling同superheating

聽講CW LAN3003 retake班開成6班 ! 好撚驚啊 !

你聽邊個講？ 就算差極都合格
我個陣普通話極差 完整句子都講唔到
都比合格我 仲要C+

如果個miss比分好on9 全班偏低 可以點做？

有沒巴打讀緊/讀過舞台及娛樂科藝高級文憑 我有少量台燈經驗 FD揀呢科 出到來前景/再升讀係點？
跪求

HVAC已炒

屌撚咗歐陽未呀？

驚其他科好過 殺到埋身

兩個加晒？

Bse?

同學b班? 其實你不如唔好讀啦，咁易

B班學霸出現 願聞其詳

留名睇相認

再嘈屌撚埋你老母呀同學

仲有張仔科management

Ys

CMSS test 1已炒
test 2唔識

準備定1900蚊retake

有d驚，點算!?

求你既past paper solution啦碌柒

咁撚勁仲要睇solution對答案？

我又唔係讀mh 屌錯人？

有無人收到交流團面試電話

5月9

hihi,我都喺

幾點

小心自爆

沙田jj?

3點3 507室? ?

不了 怕自爆

有冇人收到伍絜宜

屌你老母 ive d呀sir唔撚識改卷？
lq寫point b+ grade ?
屌你老尾

咩point b？就咁比grade ？

成皮野

essay 條友齋寫point b+ 屌你唔係鳩比 ？
我同其他人屌晒鬼

哦，咩科呀？

你出事啦

ht124008

Hw ？

今日科php test 難到呢…

YES

你地報左邊個團 有3個

鬼有咁易自爆咩
淨係我果班都已經6-7個人報左

到時咪知一group幾多人in囉

深圳

報完之後我有d唔想去

有無人有讀hst4001

比錢返鬼國我就真係冇乜性趣

Me 都係

偉大祖國
吸下霧霾

有日本團
去日本交流,日本政府會比獎學金你

其實in 都唔知 in邊個

咁我寧願去日本

應該一次過in晒3個

hi..

有冇人知邊個係eddy yim？有冇佢既相？

沙大？係個個我有佢相
但廢事po係到

Cecs fd jj
想升醫療保健HD
係咪最好讀埋基礎數學（三）

Eddy Yim唔係阿鏗哥咩

ROA填左FORM
8月去台灣

交個時佢話要咩收據，都未有團，點比佢

唔好再提Roa

你下年一定有，肯定

我果個係成個department去
所以唔洗搞呢D野,淨係要決定去/唔去

咩事

diu

今年冇報到

你地唔想跟大隊報團?

我今日考HVAC
羅文光出到份卷幾易

邊個係羅文光

屌 有兩科出席率79%

FD?

Law 呢科好似炒好撚多人 冇Tips既話

係
個CONCEPT應該唔上堂會唔撚識

小弟想讀果科往年dse收14分，
請問要响fd拎幾多分先有得讀，
有人話60分，又有人話65分

註: fd升HD

有人收到伍絜宜啦 ?
屌我交撚哂d資料電話都冇個

要幾多分睇你讀咩科，cma 65可以換到14分

interview左未?

巴打你肯定?

事關我無可能會有65，最多63，而想讀果科收14

我舊年fd上hd，拎到65.2，換左分之後係14

乜都冇 交完資料就冇哂回音

65就一定換到14，我比較想知換到14最低分係幾分，有無巴打分享下

你上學期 幾多分? 大考應該未到 咁無信心?

60 好失望

想入邊科? 如果civil 65up係正常

survey/civil

青衣 campus

CMA轉DSE分計法呢

最穩陣最當除5=DSE分

以我所知就應該大概除4.5=DSE分

我個陣69.9分轉到15分

巴打邊到打聽反泥，唔怪得有人話63換到14

咁survey收幾多分有無人知

我唔知
但係親生仔14分你基本上報乜都得

無信心14，13就一定有，呢個分好雞肋

工程科應該夠入

你唔係報熱門科就應該夠洗
即係幼教，配藥，社工，體育教練呢d就大熱門

係

扮死狗求情睇下有冇得Sit堂，但而家Sem尾，有啲科已經完左

下星期係地獄

繼續努力！

咁夜

FD數3讀黎有冇用？

一個禮拜趕成三四份EA,加中文report 同埋英文Exam

有冇巴絲打有讀長者科？
前排考份nursing冇6成 唔比出實習 係咪代表要遲一年畢業

我只係知工程科一定要讀 其他你應該上番VTC睇

BSE大家咁話 BTW 有冇LAW TIPS

反你老母
泥你老母

收15
如果真係想報就考好啲
FD冇記錯個分大概sem1佔三成 sem2五成 sem3 兩成 咁上下
如果睇死自己最後一定得13/14就記得去埋面試，會有分加，再加上親生仔之名應該入硬

FD 頭40CMA=10分
之後每5CMA+1分

要寫張信比校長

睇你想讀個科HD洗唔洗數學拎2

要就讀埋佢,唔洗就唔好晒時間

讀數3成2000幾蚊

我出去考多次數學好過,個2000蚊夠我考兩三年
(我個年真係出去考多次DSE數學成功拎翻隻2)

有冇人知di 24zone星期六開唔開

開
紅日，公眾假期都開，同埋24小時

好過去starfucks, 又要幫襯又會趕人走

唔該哂

工程科無面試

有人58轉得12，點睇

最合理解釋真係我之前講過個 除4.5

我諗都係

前幾年由60分至67.9分都係轉番DSE14分
但有無改變到就唔清楚
另外，如果有關於社會服務FD或社工幼教長者HD
歡迎發問相關問題，會盡能力解答你地
祝各位升到想升既HD

真係
60都得?

我想問下final year project係咪隨機分組？可唔可以自己選擇組員？同埋多數大約幾多個人一組？請解答小弟，無限感激

想請問下有無ching拎過依個獎學金？
係要老師推薦定自己去apply咖？
同埋想知要進步幾多先會有

唔該哂

想問問
夜間兼讀FD
其實係咪未必洗讀足兩年?
好似話快既話一年半鬆啲就可以等畢業?
學費方面又點計?

另外通常一個星期要返幾多日到? 幾點至幾點多?
(暑假要照樣返,但平時果啲聖誕節啊,復活節會唔會有一段時間唔洗返?)
同埋讀邊間其實係咪冇乜所謂? 最緊要就腳? (但聽有啲人話有好大分別)

問題比較多,麻煩咁多位巴絲解答

我要爆4

FD既話邊間都無所謂喇

緊係讀design ba 老人果d 多女

我個fd 一星期反三晚，六半到九半，星期六日紅日一定唔洗反

聽日lan4003 EA寫報告
應該全世界一齊考
你地有冇咩tips或者咩野要注意?

我呢邊個miss好唔掂

青大 有無24 zone?

你當綜合做得架啦

呢科以往多唔多人炒

Mola 我都想知除左hkdi仲有邊度自修室係紅日都會開

點解一定要留係學校

屋企又迫又嘈，好難集中溫到書

岩岩搵緊關於retake計gpa
見到有巴打講解左點計
但想問清楚啲
如果我有科retake pass左
咁我第一個sem可f都會照計？
如果我未retake成功 咁照計冇問題
但如果係會override咁係咪咁應該計第一個sem個f？(f既record仲有 但除少一科)
咁如果我同一科re左好多次
咪愈拉愈低

最後個C GPA係 讀過咁多科既gpa加埋(retake都當一科 用最高成績計) 除開係CGPA?
如果係加晒啲sem既gpa除開
嗰啲一個sem得一兩科 啲科岩岩pass甚至fail
咪會搵到好低

想讀AS, 只係驚考唔到我想入個科
讀左起碼搵到政府工

邊科

讀埋其實穩陣 FD SEM III其實好HEA
得中 IT同數

睇書算啦，執notes個啲人整到啲解釋一舊舊，只係攬住notes係會爛grade架

利申：A

計入gpa係計最高分果次
但係個F會照樣係到
Cpga係計credit 唔係計sem
簡單啲講就係 如果你有一個sem 讀得無咁多科，比重自然細左
利申 F過 宜家cgpa3.7

CMSS EA表示奶野

考完LAN4003既手足
你地今日點

鬥撚完份閪project可以抖抖了

仲計緊cable size

想問下個考試時間想點
之前明明出左5月4,9號考
今日上去睇又無左個時間表

中文Lan3003冇講到條例內容，只係講左條例個名，係咪可以準備retake

你平時有冇幫呀sir含開撚先

都有既，但佢今日好似火撚到爆炸

唔會炒既

超爛grade啦你預

有無人考左4101?

爛grade都冇所謂啦，反正sem1 gpa已經知入唔到u,咩grade都冇所謂，唔使retake就得

IN COMPUTER ENGINEERING 電腦工程 WE TRUST!

其實係 gpa1-3都係一樣

agger

LAN3003 玩完，miss 話要返去睇下點 !

我寧願爛grade

我SEM1都有3

但係依家都要淪落到求EA個邊既分合格

MH CMSS求tips
好難

普通話好難炒架WO

bsejj 前路茫茫 有無師兄己經收到煙腸話請返 出價幾多?

[qu ote]MH CMSS求tips
好難[/quote]
mh都無tips?

mh都無tips?[/quote]
個範圍大到

Cmss改撚到mc咁多分 點撚玩呀

有冇人有thermodynamics tips
好撚難

想問下 sdd計唔計gpa架？

水test幾多分呀

Q=MC三角形T

未撚屌埋李志清添！

李志清我屌你老母！！！！

小心又比人串叫你唔好讀

人地把炮衝3爆4唔洗屌阿sir咪由佢串囉

唔知佢求到past paper solution未呢

後日考 cmss搞唔撚掂

好大壓力啊 好想可以計下至少要攞多gpa先唔會跌出condition range

加油

好驚炒仲未背到d point

AS食屎狗陳龍鳳

要interview架咩 睇申請表話可能會家訪渣喎
咁我應該收咗皮

要講內容咩
我就咁違反左咩條例，跟住係ppt列明左部份內容同刑罰

我上年要

Cmss屌你老母
背得好撚辛苦

無 14k 咪撚做

希望英文a到啦

想有番個sem爆4

做維修保養好唔好

三科b其他全a gpa應該有3.7？

我上個sem讀七科 5科A

兩科B+

拎3.8

依家 zone24 好多人趕 FYP， 一兩點都好多人，比人劃晒 area，又搬埋desktop monitor，有時仲好嘈。有次有2個女仔夜晚三四點喺度整皮革。8樓就不嬲比 fashion 劏晒房咁。

睇學分自己計啦

有冇人讀緊大電yr2 或者係師兄
有冇人知 engineering project 難唔難 pass

捱埋下星期 ko哂d CA野 可以準備考試啦 屌

CMSS

頂住呀
唔係一陣又比人叫你唔好讀

lmlm

雞肉巴打聽日CMSS又A

唔好讀

當你屌緊張仔老母時，爆4添啦人地

溫成點

一上連登就停唔到，溫唔到書

巴打呢期點呀

唔串啦，加油啦 認真

過左今日終於搞掂晒所有project EA(skill test), CA野
一共8樣野

但係過多陣就EA筆試大考

祝咁多位同志ea馬到功成

叫得一題熟

溫到好撚灰

求合格

清，張sir教想合格都難

你有計既

聽朝早啲起算

張sir係咪即係張裕倫

你個名

屌你啦

唔背了 背唔晒

清都係背cmss?

背定點畫schematic好過啦

唔係又要屌sam哥

考啦，考啦

mc點

test埋消防就準備砌下啲past paper 了

消防除左schematic仲溫咩好

考成點

Lq都背唔晒

應該冇了

考完assembly
輕鬆

聽日消防test準時

幾點?

1030

有sem3時間表可以睇
得一日dayoff

星期六咁慘

係 等死

唔係BSE有野想8掛下
消防個到如果問D消防員有冇用

唉
sem3連續4日8半
真係屌你老母

未有得睇

8半呢樣野聽人講過話係院長落指示話盡量塞爆D時間
即係多D 8半至5半呢D堂

應該冇

留名sam哥發功

整題50層既schematic大家歎下

整左個表出黎先
整到20層都唔洗就完

冇撚試過畫一幅完整既

聽日小試牛刀下

Ibp
Parity valve
Prv
搵依三樣既層數 之後上下加層正常既 1樓同50樓都畫埋比佢 之後中間果d skip晒算啦

李志青

唔敢skip 啦

屌番一次老母先啦

例牌啦

屌你老母李志青！

巴打c,d班 ？

100層點睇

有冇人知如果得成績好 0活動 應該申請咩獎學金

醫務中心營運有冇伏？

聽都未撚聽過
IVE唔係大路野唔好報

想問下報電機好定電子好
依加啊sir 不停咁sell電子，而我又想讀電機

邊度睇？時間表見唔到

唔好電子

冇得拎

電子真係唔好咩。。。啊sir講到好正咁

唔好bse就得

幼教

好似冇, 之前報個D獎學金要有成績又有活動

包有女

垃圾科

大家今日消防考成點

ITE3713 9號考試 大家點溫

今日你地個D咩畫圖要畫幾多層?

記英文生字
識分邊D 有效/無效IP
識分IP既CLASS就夠

今日算少 十幾層

收得皮

我諗到時ea都無乜人會揀B4黎做，真係畫到燥

操撚熟啲iop好過

報下年ROA

想問政府獎學金(唔計ROA)大概幾時過數???

唔清楚，報左幾個都收左皮

喺咪都要作架啦，學霸真喺建議報，多咗自己袋

有得報緊係報啦

報咗咩

我唔會揀

乜撚都冇

All in 水啦
消防？ 不了

all in stormwater

n年前civil畢業生留名

TDS幾時先有錢收
又話4月尾出嘅？

想知+1

原來活動真係咁緊要

呢加又無咩活動可參加

錢財乃身外之物，有咪當bonus
讀好d 有GPA 拎offer 入U算啦

有冇巴打知sem5英文咩事

有咩事發生?

溫書未呀大家

搞掂cmss assignment未

hea返兩日先

你地D堂未上晒咩

我呢個星期都冇晒堂
(但係myportal寫住仲有堂,但係一早爆左鐘數,唔洗再上)

fd eng sem3時間表幾時出

上晒 等考試

sem 3應該考埋final 先會知 ive不嬲做野慢

等下啦

Hst4009點温

考緊個排應該會出
特別係青大沙大做野好快

另外100萬既問題
ive做咩最快?

收錢

SEM1 試都未考就拿拿聲收錢

咁易答都值100萬？

手足們溫書未

今晩開波！

拍定手先

SEM5英文其實咩事
做咩咁多人講起

清咗cmss啦?

唔好又要重測哂時間

咩事先

聽聞係咁多個sem入面最難，炒最多人既一科

無啦啦點解重測

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

未呀屌

清埋先開波

解答關於社會服務FD 相關HD (社工幼教長者)等問題
會盡能力解答各位

fd cma幾多分先等於dse 14分

死撚開啦

我當年係60至67.9係14
68或以上就15
但都已經幾年前，現在不敢肯定
保守估計我估都可能要60幾分吧？

睇facebook好似話試題外洩咗

點會洩漏到
語文科老師咁口密

Lm食花生

fd 起碼都要above 65啦

最好唔好食，一有得食就全部IVE+HKDI Year 2學生重考過
重大獲過上年Science A

Year1

SEM5果個係口講定筆卷黎

BTW我覺得唔會咁煩全世界考過

上年science a 係點

重考

筆試

好撚煩呀pipe sizing

Cibse？

iop呀

all back周話會應該出iop

Iop唔難啦

有冇人知software project management 會唔會出答案

好撚驚中地雷

屌佢老母，上次多得班MH仔搞到要重考science a
，仲要係難過第一份

咁成績表會唔會遲出

冇遲放grade

幾耐先知要重考

考完冇幾耐啦，記得個陣重考已經開左另一個sem，sem頭再考過

聽聞又係MH仔報串。屌，MH有幾個人特別on9
MH最多seed都要搞到咁，你叫人地TM/ST嗰啲點好！
要唔要重考就唔知！
淨係知入I大BSE一定要入MH

鬼叫mh係大佬咩

唉~

有 無維修tips

想問有冇se year 2既巴打係到

想準備 sem3既野

Mh表示乜鳩都冇，啊sir又閪

而家乜都唔比

有冇人知如果department知道有學生有ugc offer會唔會鬆手啲 另外聽聞ive係最尾個個sem會鬆手又係咪真

D呀蛇點知你有？

正正常常 見你高GPA 都會關心下你 有冇報U個d，之後就知

下星期就要水EA了

我都覺得，上堂擦鞋，多啲講嘢，
咁就容易攞高分

2類人啦
第一類就係知你有心讀 差少少A都鬆一鬆比你
第二種就係同呀sir friend 都會鬆手少少比你

無咩科特別想讀但想拎個學歷第時考下政府工
有咩科好？求意見
利伸唔鐘意數

第3種係kill左你

BA/HoSTS

溫final 又要通頂啦

洗啦洗咁快通頂

11號先開始 咁快通頂

唔好啊

慢慢嚟啦 ching

頂撞下呀sir 就試到第三種

差唔多架啦

自己有自己目標 好難鬆到...

3.8既都係每日溫3，4粒鐘 睇黎巴打一定爆四

仲有project要趕

你果班

V=IR 上連登都見到d咁既野

support 巴打

P=VI

有冇F=ma

其實係睇平時有冇溫開
平時溫開 家陣可以邊打機邊溫書

自己底差 要追無計

將勤補拙

我一溫書就上連登

test計唔計落attendance

正常就會計

一落雨 書都唔想溫

好撚多野溫

咩藉口

打完j 唔想溫

有無fd 巴打考完maths
點解今年出到咁撚難.... 我認我廢

MATH 2B係難過 MATH 1好多
不過你熟幅simple random sampling既圖 再加識數少少npr ncr

MC岩一半應該夠你合格有突啦

今年難唔難過上年

Random sampling 嗰15分係送分，應該滿分
nPr 同nCr MC真係出好多 probability 又多，做MC 做左一個鐘
Section B同2013,2014又唔一樣
上年份section C易過今年
啲微積分溝埋first principles
Ds dt 計velocity acceleration time 嗰題又難左

上年我做份MC好多都係npr ncr既
prob好似得一兩條

part C識簡一定係簡
sampling同prob

仲簡微積分真係自殺

我prob 廢
Section C嗰野微積分本身係送分，操左兩三年都滿分 今年玩野
唉，應該有7x分掛

無fd 人入嚟討論

不過數數目野呢D,即係prob同npr ncr
有d野唔明就係唔明

我自己就微積分廢到死,上年test(CA)都係靠npr ncr拎晒分

唉，真係唔可以信ive啲阿sir
成日好似想扇你一獲咁.....
明明無教微積分入面既sin cos
佢竟然出
我上晒堂嗰陣仲特登問阿蛇呢啲係咪唔考架喇，佢笑住咁講:話明extension ，你話呢

岩先見到真係屌出聲 咁都得

條題目係點
d sin變cos d cos 變-sin
點會無教

我上年呢D sin cos就有教既
不過冇tut. 做,淨係要我地聽佢講

講緊FD

自隊一打

無教過囉 講都無講過呀

我個阿蛇無教過

強烈不滿試卷出啲無教過既題目

好驚sem 2啲 A part
唔係好識

最尾果個random sampling ans是咪0.2

有題好似話咩射野中target 2分，第二條女中target 1分，佢問幾多probability 有2分以上

堅難過math 1好多，不過都算易

有呢題咩？
巴打唔覺得mc 好難？

算易咩？2013,2014易好難

math 1係中一至中三既野黎

math 2b 你地預係你地math 1 既分打7折

2013/2014同2014/2015易好多

自膠

操熟part !b

個位手足好似HD黎

Sem2既數好鬼難，好驚炒

我重點溫過微積分炸公式然後照代入去，係有1，2題計唔到

Mc 最後嗰題好難，唉不過都唔記得喇 算啦唉
對自己好失望

Section B題微積分要用1st principles點計？

7x^2 -2果題
(a) f'（7）
（b)f'(x) from 1st principle

你hea緊個陣就喺。。😂

b我唔識，但a係咪14(7)=98

part A執分呀

Yes ，係呢題
a係咪dy dx 跟住代x=7？
b點計？

好似係，b空左無做，4分就咁無左

屌，我計到了
我最後其實都識計
不過唔夠時間，最衰係啲mc
好想喊，4分呀

你之前test拎幾分

69咋， 你呢

咁撚勁 我得48

唉，溫science B

嘿...
FD低分唔緊要
HD高分就得

我次次識既野考試都會失分
實在太on9

我sem1 cma得60

on9英文科，全部比P我，拿低哂個cma

英文跟死佢地個格式應該起碼有M

pisssshhhh

science b有邊課特別要溫？

我100%跟足哂，一班30人平均得10個m/ex
都唔知係咪marker太嚴

利申mh campus

有冇用晒教過既唔同句式?

mh 都幾鬆手

其實呢條式咩黎

電壓=電流x電阻

唔係工程佬唔知

唉，得返一個星期先識驚

好羨慕d讀過m2既 sem2 d數開始深
Sem1拎A呢家都唔記得晒 真係要keep住做

咁公道講句
人地都晒左3年時間每日放學留低另外上堂既....

所以而家一定要花雙倍努力 聽日再戰

Ching, 好勁兒

你先係學霸

V=IR 最強公式

仲有Q=AV

一埋工程學學家

好中意呢啲公式 Is=E/Req

Fd ？我覺得今日份卷prob 多過乜

h=flv^2/2gd 呢屌

仲有條痴線formula

pipe必備良藥

FD邊有得拎A

各位夠鐘食藥

仲有條 水管最尾個課好撚長個條
如果今年出實死

我真係好中意bse呢科架

ω=2πf

以為你地係讀電

電啲野叫掂過下 唔精

colebrook-white equation

你係讀bse 既？

利申禁撚咗4次機先出到佢比個答案

呢度好多bse既弟兄

電教到咩程度？

我都禁咗幾次
可能佢都唔岩

3 phase, transformer, Ac, power triangle

Bse 風火水電分別讀咩？
升工程hd ，本身想揀測量，但有時諗諗下又想讀bse ，但好驚讀唔嚟

Pk依條咩黎
唔記得左

pump curve個條

暫時都應付到 電d test個個爆分
電B應該先嚟料

工程讀撚死你呀

survey有fd讀過好似幾易

bse
風=冷氣 最撚煩但好搵得錢
火=消防 算易啲
水=水喉 size下啲喉咁 第二煩
電=電線點裝果啲唔係咁theory既野 算最易讀

風=Hvac 冷氣 計下風喉size 溫度 能量 loss
火=消防 畫圖 每層消防設備 d花晒頭條喉 pump
水=來水去水 喉size 摩擦 loss Pump
Sem2 水同火當一科上
電計cable size 之後d既保護裝置 但都係大廈之內
大約係咁 好似有d廢up

notes又話diameter用mm做unit
search google又用m

總覺得phy 入面力學易過電學
但宜家又覺得電幾易
工程讀唔撚死既 今日仲有諗過揀civil添

Loss 仆街未溫書

力學係最最最撚basic
電係phy算中階野
想當年phy啲vector diagram都唔撚識睇同畫

就咁講風火水電好似好難理解
但啲數應該唔難？火同水都係計數？

力好難喎

咩都要計下數，暫時水同電最多

統聲咁姐 都算計數 對表多

其實都好撚得意
讀果陣覺得好撚難唔柒明
過一排又會冇啦啦通晒

btw bse好似係n展最易讀既

Civil》大電》Bse
好似係

冇學過力學咁制

電子呢

其實surveying 係咪工程？

算

成班 bse又霸住成個 post

咪臭係

真心bse喺 n展最易
淨喺玩加減乘除就

學渣表示夠玩殘我

個人比較鐘意 hvac
電精又精唔哂，又悶

bse 多唔多野背 ?

下？無微積分？
咁survey 易啲定bse易啲
Survey 都係加減乘除

都要 v=IR

一般

公式表有埋

hvac有歐陽教仲一級棒

唉，訓，聽日又830

含撚啦830

sem1有科數 M2野
易過DSE

抖埋聽日開始溫電

明日復明日呀ching

11先考水 有排啦Ching~

就1001

有無巴打 讀ty ive 有住宿 可唔可以講下detail 係點?